其實示威左咁多年, 民陣係一個咩組織黎？

其實都算神秘組織, 但又無咩人會理

自己Google啦

有幾個團體組成，wiki 有

有咩咁神秘？

上網大把資訊